近排見啲人講SoFi

有無人知好唔好用, 同埋搭單問有無巴打用緊Plus500

成日lag
開都因為佢送股

長線擺係度都ok既
炒就不了

系統會好貼心幫你自動熔斷冷靜下

咁都係不了

d盈利虧損顯示錯撚晒?

成日急插果陣死Ser

Set好價 唔係好短炒都還好既 盈利嗰D唔撚洗理 亂鳩咁黎 自己mark數就好 門檻低 冇乜手續費 算係咁

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[3C0D991D]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

SoFi 死機

推薦碼66EE04DF